[I/A]數碼暴龍Linkz (29) 200石買起龍帝條尾

5月29到6月4號

6月12到6月18號

6月26到7月2號

天竜斬破 3 敵 単 火 物理 500 96 1 1 25 火属性で敵単体に物理特大ダメージ スレイヤードラモン

25%暴擊??

100石中兩粒B晶同血A
水馬配粒火傷A好好揪

但係水馬好似殺唔到超上第一wave?機邪都係啱啱好殺到

係
大姑奶太硬

先生你漏咗嘢

跌左碌鳩出黎

把火劍整得好柒

龍帝係喺漫畫定遊戲出現過？我見識少冇見過

10週年獸,動畫係第六代,遊戲就出過好多代,07年之後嘅world/story系列都有出過

我想像唔到如果LINKV 冇左夜明巴個post會變成點

佢會係留守到最後的一個

好似係

想燈走我

一串金元寶

單抽中def銀3盾龍仔，拎嚟過盾定進上去好

到依家都唔明一條龍點做皇家騎士

我十燈十唔中

最後200石已allin,下個禮拜如果出新野我就收皮
大速翔龍獸,大速哥瑪 兩招4級繼,魔攻盾,回1 有隻龍仔

超上單拖先36point, 上級開房bouns都40，呢次分身實隻隻5000point

又想引我

一隻龍仔其實都未夠,仲要抽技1技2

200石4大隊 但無龍仔 我就知劇本係咁 但都抽左
係咪棄得event

咁難先整到龍帝其實5晶真係唔想用 都係要打定先架喇

第12下中左 球證示意比賽繼續

大命中

好多官方人員

思前想後 龍帝招草單同火全都唔會勁得去邊
打14碎斬龍開埋龍帝圖鑑就算

會唔會燈到750/90*4傷出尼呢

唔係火單草全咩???

最少alter b級數啦

幾時先有得睇咩技?

龍帝:解包火單草全,網偵火全草單
例子杜納斯:解包無全火全,網偵草全無單,最後跟左網偵
所以一日未出都唔會斷定係咩技

6月26啦

網偵火單草全

sor自膠 睇上面夜明巴

其實ab級火屬火技都係比唔上頑
反而係V蜂類速攻先有升嘅價值

斬龍係咪有得再進？下星期隻坦克龍係咪又另一條路線？再下星期隻龍帝又點進？

冇200石抽龍仔係咪可直接休息

成個系列最on9 嘅路線亂搭上去

衝動左...分身用左200石抽晶...然後而家完全唔想打
如果佢唔係單一進化路線都可以肝下,而家都係7碎算

正身10抽得1隻大魔攻,1銀防1

上級隻水馬裝左火killer連boss都秒到 ,勁爽,3野過清場,個半鐘打左百1斷

協力個分會唔會低左少少?
吸場得12分

開場個個先會多分,超上有60 bonus分

R場 上好過超上?

唔係,3B以上先係

姐係除咗換返黎個隻龍仔，我要抽多兩隻龍仔？

利申：圖鑑玩家

唔使
+0斬龍0友情研究→升+0破壞龍→進龍帝
14+7+7碎就ok

咁鬼多 puzzle 嘅

同上個禮拜event完全一樣,開場/SOLO先會多過3斷,最多10+3斷,R場無論上定超上都係最多3斷

其實我覺得黑奧仲ON9, 關05個2隻做乜撚事

2抽
有動力開分身打了
招技有冇用

殘奥條線係linkz屈出尼
但exa個天地龍線係官方設定

殘奧條線唔係linkz屈出黎,next order隻驚就係05個兩隻合體進化,至於點解,
傻西暴=戰暴異種,戰損係白奧異種 戰暴合白奧,then傻西暴合殘奧

求其打吓已經夠14 碎
打埋嗰10 石就收工

降防

個時見到呢2隻野個進化條件火都黎 , 打都冇打到

no個jogress都係亂尼linkz跟足no就唔應該得一組進化線
跟圖鑑原設應該係黑奥進/變先啱
又或者用返黑戰黑鋼上反而合理啲

但iv同全

其實設定呢啲野任佢講,好似alter-s出左之後佢又補返alter-b嘅設定
黑奧變殘奧呢個其實係最合理,但我覺得傻西合殘奧合理過黑戰暴合 因為始終加左Defeat之後佢同黑奧本身已經係無關,因為佢變成alter-b之後已經唔係黑奧一族

單抽同10抽個大隊長機率一唔一樣？

冇記錯當時no一出啲人已經討論梗alter s
應該唔係後補設定
bandie為咗新game system成日搞到進化線鬼五馬六

但如果想3隻究極體都keep 住就要咁做？

唔急o既話慢慢養撚球就唔駛抽

佢單一路線即係要7,11,21,21咁多碎？

可能再進龍帝要多21

7+11+14+21+21 +21
總共95碎,包左斬龍同破壞龍,姐係兩個禮拜event總共打95碎返黎,如想開圖鑑,就+多7碎,共102

即係要打成900幾個斷片

其實還好,斬龍打一半,破壞龍打一半都得,今次打4xx斷,破壞龍再打4XX 龍帝event又唔知排位會唔會送呢兩隻碎 問題應該係抽技同刷抗

仲要抽技，諗起都想棄

斬龍 破壞龍model都好樣衰 咁都要keep? 我就真係圖鑑開完就算

明白，thanks 巴打

無計，情意結 由第一日到而家我每一隻究極體都keep 住

e+ 有得睇下一階段咪好囉
斬龍 破壞龍 都單春技無得睇下一階段要 7+7+7 先刷到一隻

cls 咁邊夠位放幼幼

無乜幼幼

垃圾驚無人玩,連續3場pvp打同人條友,俾剋死

輸咗千祈唔好貪快開下一場

即係無10位龍仔係咪棄得？

打左先

無晶點打

+0既話400pt +11斷搞掂

忍唔住十抽咗粒C精，其實呢隻可以點刷抗

無晶又要保pvp，點打⋯

爆石囉

用新抽既滾球獸孵隻新龍仔

我都抽左隻防大
但要test技先

得1隻大隊長, 碎又有限 仲要刷埋抗
唔TEST 技喇

火屬火技, 如果得 1 hit 我驚你後悔

照用算，那有石再抽

另外想問有無巴打知點拎15石 ？

15石=完成以上任務 後面仲有百幾石你拎

打一場降臨初級(10體力), 即係而家開緊24小時既屎, 究極比多, etc

K.W巴唔會唔知降臨

好彩部機夠廢 出到黎通常唔會再撞一次,load太耐

sor 冇睇user name

唔知係咪撞到巴打，我唔係衝梗分唔使秒投
免費3場10mins唔夠就玩晒真係

我開超上,有無巴打打?有晶就得

C晶 阿爾法 OK?

試一場646898

分身加你邀你

手快Miss左add你
428112

巴打唔好意思, 出左去

thx巴打

應該係月尾個個都追分/快啲打完 打event所以唔拖

仆街PVP遇到掛狗
而家同佢掛緊, 死都唔撚放嫁啦
佢仲係咁叫我GOGO 想我走

掛得咁臭串 真係原本想走唔特登唔走

邊位巴打要沖分 我見到即投

100同101如無意外得兩個人爭個分仲要勁近

記住個電話要差電

有時我撞到bug都會出Gogo，想叫個ser俾我出技 出巴達獸係想講仆街啦，又有bug
其實啲icon大家唔同解釋，有時善意都以為係串

開2場超上,有無巴打打?
我雙c晶...

磨隊就難講d,速隊嘅話過左頭幾rd已經知邊面輸左9成
就算中bug都好,輸就自己好走啦...

B晶黑奧可以幫

其實我都唔係係幫住啲掛狗。
我都驚係我自己中bug掛到其他人

有時我會諗，對面正一死掛狗。 但調返轉可能人地都係諗緊我係死掛狗

總之呢隻game個ser真係好on9

997945

206898

出面D場多到 由朝早到夜晚都係咁多, 打唔晒

個個開場都要人有B晶
梗係多場

點名弱智 soulgun16用奧加+4

第2round我小醜打藍火4炒3, 叫佢出技打藍火

佢兩隻奧加同我打晒落中間等我小醜比人封

之後叫佢打大古,件弱智繼續打中間仲唔出技

結果我一解封又大古封過

之後叫佢唔好出技等我解封先, 件弱智一滿ap就同我打死隻大古

跟住round3呢 ...............

結局

Sor 達叔下次比你清wave 1

是但啦, 慢慢打

我10點鐘有2場打，有無巴打幫下手
利申：今次無抽晶，目標5000分

首抽暗黑鋼鐵加魯魯 開得嗎

新人留名
有冇人覺得今次隊友既活動晶好似冇乜影響
試過有次搭住1a1b
同有次搭住個1c 1個冇晶都只係差一塊碎

嘩竟然有新人
首抽建議銀盾VI/金盾/勁繼承起手
因為呢d唔係重課既話可遇不可求
究極體而家打新手ticket關就必送
(戰暴/白鋼加/劍獅同兩隻06獸)
除非你好鐘意黑鋼啦

勁繼承我諗包括毒，封技，降防V
btw俾你快過我，我都諗住打竟然有新人

金鋼斷片event連住3個都係咁
R場超上上中級都係最多3斷
我C晶清體搭d bc野人 有時bcc仲多過bbc

係 究極體真係唔怕難打 普降你開公海大把人入黎R

運UP仲未黎 仲諗住推隻劍皇上100 打白金鼻涕
宜家係300/300隻成長期以上,友情都冇得抽

食住10隻升5運先啦，反正 d肉都會爆倉
我9運劍皇尋日r10粒有1粒運
同埋劍皇刷碎刷素真係好好用

我上次對屬精仲未換, 529斷片, 點換好？
2A精+5石+2usb
定係
1A+3B+11巨龍碎好？

換精又換咩屬優先好？

如果淨係拎黎打降
其中一個A 我覺得換火好
呢個event 比左粒火A+電技A隻機邪 頭兩wave可1round過
黎緊event又有龍帝 火山龍 都有用

巨龍我最後冇換 聽巴打講 咁樣換巨龍碎唔似係之後加分寵
反而覺得有機會同混沌龍進化有關 (燈走 )
遲d應該有得再打返

打咗3日都唔見solo運出斷 係我問題定點?
真係唔出斷嘅開返街場算

嗰頭講完就出咗斷 自膠

我都係新人
其實之前玩過 好似好難玩咁
記得果時係出左戰鬥暴龍降臨
因為太難打 所以就冇玩
依家仲會唔會好難玩？

諗起戰暴果時真係想喊

咁依家開始玩會唔會冇咁難玩？

有協力系統之下, 你肯開場就有人幫你打

咁今晚刷首抽

記得首抽銀盾VI/金盾/勁繼承先好開波

呢期首抽冇乜石送

唔似以前首抽有200石送啦...

但而家有首10連半價
都好過冇啦

建議可以係淘寶用$40 or $50
買個2500石既新account黎玩
上面S巴有post link

冇錯 可以慳返刷首抽的時間
盾果d可以等佢出盾pool先扔石抽
不過封技, 毒果d就難搞d

101好慘爭輸比個裝逼佬

輕輕鬆鬆保一千

冇打十日 保唔到頭1000

以後都係唔好做deadline fighter
上一次金仔差一碎 白帝差兩 今次差50名

我琴日見佢都仲有100好似...
無計,今日佢太大安旨意, 拋離成100分,
夜晚兩round應該唔可能追到啦

我星期六跌到10x, 即刻唔敢hea, 發力追
我個人會預同101名保持300分距離先放心

最大決心
Btw 我都係想追頭1000

最尾打左陣886名

一路都徘徊係5~6百名
輕取

星期日就停左手 剩打免費
留體刷下友同素一二
6月再開又無體剩

事實證明無盾裸跑每日3場樂得清閒唔駛逼又唔駛爭

識玩一定係每日3場穩1000

嚇左嚇 以為886個BB

以後要追100 嘅話要預有3000 分
一日打100分諗吓都覺得痴線

下個月繼續每日3場保1000留名

又有綜援石

遇到盾撚 隔離隻金甲龍又係佢，1金2銀

乜依家無抗咁易出...

上白帝撞走佢

本身想咁做 但出唔到火抗好似就冇咩用
如果有得ver up就諗住上alpha

有冇巴打有關注bandie新出隻超進化魂series 好撚正
仲有個Complete Memory Set

得正面可以睇,背面唔睇得 然後成長期又整得柒柒地,都係長放究極體,不過勝在同其他figure比夠平,我應該會買alpha+超惡魔,其他不了

反正都係擺尼睇正面
亞古加布都好正

發覺pvp多咗好多團體
玩呢隻垃圾驚都要自製公會

唔多鍾意變型
因為無乜幾何會變
但為咗可變又整到柒柒地

寧願3隻進化期排排企仲靚仔

pvp而家第1條友咁弱雞既
佢係絆攻 v 肛 v
晶片一般

爆石狂打就可以做懞撚

佢今次唔算柒 成長期究極體都睇得吓

打足一節64分應該係極限
好彩撞得多羊但都用唔晒100體

頭先睇有3百幾個懵撚多過12分

我就好介意背脊，寧願岀返darts⋯而家炒價貴到hihi

Darts 呢隻變型阿古獸都要7千幾yen，唔算好平播，諗諗先

我就有買開 GEM系列既，真心整得靚但就唔郁得 無得變身

仲未開始打0分

GEM 正呀

我倉底仲有一套未開封天使天女獸搬屋想賣咗佢有無巴打要

堅正! 買左墜天爆烈型態，天使天女獸，獅子獸哥哥 ，基爾獸，妖狐獸， 加魯魯獸 ......仲訂埋暴龍獸 。些已破

講起GEM,我仲等緊真紅 除左冇得玩佢郁佢之外真係好正

唔好意思巴打們 我騎劫一下
講起真紅，上次去秋葉原買左隻真紅 好型好正 因為係二手所以無左武器。知唔知係咩系列，有無可能買番？

D-real

d-arts隻奥米加⋯
開頭岀果陣由200炒到上400我無買
再版300果陣我無買
而家成1000幾蚊了⋯
同佢無緣

要咁貴咩
早排係秋葉原好似見到賣緊唔駛1萬YEN

友抽中眠繼承技

曲線引人抽 有伏

尋日開始掉率好明顯跌咗

釣魚巴，你今次會肝幾多斷片

今次唔駛點肝應該輕輕鬆鬆都夠 95碎+usb+石

今次掉率閪極都2場點都有1碎，算係幾良心
不過之後兩條龍可能好撚難打，見你班慒撚洗濕個頭冇得唔打

Fb有人話第二回pvp個第一名用掛

之後個第一名再自post澄清

繼續每日三場

勁慘，俾成班ZBL圍圍到潛水
個FB群都幾小圈子

打42碎斬龍，進可攻退可守

下個禮拜應該係VUP event掛 可以hea一個禮拜回氣

應該進化塔回石然後又出逼抽蛋池晶池

進化塔應該係破壞龍之後出黎整龍帝event加分寵?

version up 道具event
蘿莉 巨龍再搭d廢寵
利申:鳩up

4個半月,隻V仔仲未刷到暗抗

唔會係巨龍掛,講廢仲有好多隻廢過佢,eg:拉打,diana

進化塔:薔薇 究吸

屌 ！ 我都刷左好耐，其中2次洗到弱抗都係光抗

下星期又送石
想問吓龍帝pool係咪得10連先會出覺醒+0以上?
諗梗點抽法好

究吸仲有無得進化?

現階段未有消息有得進,但執笠前會唔會又整到出黎就唔知

6100物攻機邪+草killer+古狼好似都秒唔到第一wave南瓜,唔通要金魔攻金甲先秒到

草不嬲厚到仆街

金甲 6250魔攻+草killer A +火A + 古魔可秒

低魔防

10抽完一隻龍仔都無拎住啲碎真係托

得石抽先會有10晶位,圖鑑player同刷抗就唔洗擔心,我連續三隻滾球都出左龍仔 (運up冇出,我一野賣左10隻黑膠布

10抽中到龍仔系列嘅機率其實都係得66%
最慘係抽唔中仲要冇覺醒 依家已經冇動力由+0重新養 如果前9隻唔會出覺醒咁就唔抽
有冇巴打有10 連示意圖

新手想入坑 見到淘寶有兩個選擇 一個係要2500石 一個係直接要隻+4斬龍獸（只係有碎片） 無石 兩個帳都係50蚊 要邊個好

肯定係要多石 想點玩都得

agger
幾百石去開場都夠拎哂斬龍所有碎（如果你有時間）

spawn巴我得C晶廢事害左你所以冇入場

咁夜仲未訓，仲以爲得我同細佬仲刷緊添。
夜明巴 下次照入左先啦，無話害唔害既 ！一齊打，無問題 !!!
btw 咁好彩比你撞到我開場，真係咁啱想打下分攞斬龍碎，打2場咋。入場上級得10分 超上得18分 真係頂唔順

要分都係開場清體好
佢計好晒數每日只要開8場已經夠5千有多

媽我終於刷到

正解 !! 但d體又想打屎降臨, 用黎做肥料底者餅底又得, 慳好多肉同大細石

希望下個到我

媽我已經放棄鳥

我琴晚啱啱整好機邪所以亂入場試傷先咁啱見到你開場

我另一隻v仔已經選擇進杜納斯，結果到左成熟期v龍獸又係同一個情況

我用左五隻就搞掂，三隻刷完第一隻暗抗，兩隻刷埋第二隻暗抗

其實可唔可以斬龍打一半，機械龍打一半咁進上去架？

2隻金仔毀天滅地

可以

不過如果萬一破壞龍係雷系咁就有機會刷唔到雷抗,要自己計返

應該刷水抗啦

只要最尾果+4果下上斬龍咪刷水雷都得囉

係呀,但係總會有人冇諗咁多,然後上黎又講個抗性彈左去第二道

最後有2招技係咪最好+0斬龍進上去body check先？

有得你揀先算，得一隻十窿龍仔，咩技都要硬食

上左+0斬龍之後乖乖地等睇技啦

根本就無十窿

抽啦巴打
我覺得技廢仲慘過5格
如果係我寧願友抽孵到啱技先上

有人十連4隻龍仔（屌你，就係我呀哥）
有人4個十連先4隻，當中有1個十連0隻（呢個人就係我）

已經無石十連

覺醒任個200石呢?抽晒晶?

覺醒任係咪去到覺醒送20石果rd 就無?

4個stage

唔知去到第三定第四個 stage
但要練300友兼覺醒先complete 到呢個stage

請問咩叫做十窿

窿=晶片slot

友抽果啲最多只可以放5塊晶片
石抽果啲有CD 既話最多可以放到10塊

另外想問下抽到重覆係咪互食就得 我個倉抽到好多條龍仔

留嚟刷抗性或者抽技能

刷抗性究極體以下要食自己
究極體都用碎片
一般都係+4成長期時刷 (要計啱成長路徑確保抗性可以帶到去究極體)

抽技能方面每隻龍仔一抽返嚟背後就定咗係技能1或2
要到時根據龍帝技能分配決定邊隻要留

多謝巴打解答

V仔第4次光抗了

我之前都 loop 左幾次火抗同草抗，on99 system

我已經loop左4個半月,連無抗都出左3次

狂開場 終於夠72碎 但2500石 得番500石

用咗咁多石開場

7 11 14 21 21，唔係應該74?
72係咩玩法

光抗投降
見ab 差唔多可直接投

應該因為佢買新account, 所以體力塔未升爆

賓周巴, 俾你參考下
你可以買定多一個2000石account,
而家開始慢慢升到佢體力塔lv 10
有需要的時候就用分身抽A晶, 邀正身+一個巴打carry你
除非bamdie玩野set到好難打, 如果唔係都應該冇事
可以係電腦download MEMU, 之後買個android accout引繼入去就OK

10抽個pool既窿係隨機定必10？
雖然要抽到先算

石抽必定10
友抽既話出晶片系統前個d獸都會keep住10窿

所以新手嘅六翅必定5窿bandie好on9

新入坑既巴打果然好撚勤力

狂開場有人入先出奇

江湖封殺令！
e條卡狗死左隻虎蜂唔夠我打，叫佢走佢go返我轉頭，之後10秒普攻⋯殺多隻劍皇就卡我⋯

你老味，山水有相逢，event唔好比我見到你開場入場，你a精我都必玩9你

本身仲擔心中咗呢個月咪要肝到仆街
好啦 事實証明係諗多咗

無石抽龍仔，100石抽得粒c精，我已經無心機打⋯斬龍我而家先40斷片⋯

查實e隻斬龍大家要打幾多碎？（我連e個都懶得計又無爬文）

最少21,後面叫做有得救,21都冇咁就可以HEA成個月(除非龍帝排位有送斬龍
呢排HEA左咁耐送左咁多石都係得返100石咁癡線 覺醒任務個啲咁快俾你燒晒?

做晒覺醒mission就夠石抽
不過都係唔好抽好啲
咁後面2個event都可以慳石

升隻+4真係要打就要 7+11+14+21+21= 74碎; 10斷片換1碎，即係要740塊斷片 (洗抗唔係問題，隻成長期龍仔可以孵蛋可以孵到）

問題係抽技1 定 技2 啦，如果你只打740咁記即係咩技都照升。如果想抽，就每次7碎=70斷片

手痕10抽
中一隻龍
大命中 古狼 古魔防
中多招混亂

你本身唔係有6百幾石咩,bamdie真係識回收石

我呢下第2十抽黎
頭十抽乜柒都唔中

7，11，14，21，21

好想要大命中未中過

大命中我第3隻
反而無中過大HP同大速

有大命中我就完成到我隊封隊
但佢出極都係防禦系隊長比我

唉 V仔光抗我都照殺啦
未見過光暗抗

我隻莉莉c都未洗到光 諗緊火抗好唔好

求其火抗算啦, 我隻大波已經封左塵十世

我果隻已經投左胎

我估要升龍帝應該係 斬龍+破壞龍 total 95

你打得到幾百puzzle 就應該實夠5000千拎果11斬龍碎
當破壞龍一樣玩法即係點都有22碎喺手先
然後兩個星期夾埋打多 730puzzle

簡單計過只要每日開10場3C 都穩夠
完全唔洗肝

3C上級協力有無3金? 而家夠5000分, 想攞多D碎

咁如果我想升+4龍帝 總共大概要幾多碎 現有74斬龍碎

斬龍+破壞龍一共95碎,龍帝21碎

咁可唔可以全部95碎斬係斬龍

唔得

兩邊都要過21 並且其中一邊要係7嘅倍數

74斬龍碎 可以做一隻+4斬龍
之後如無意外你應該需要21碎破壞龍+21碎龍帝

應該係同奧米加條線差唔多啦

要開埋圖鑑破壞龍就要28碎

屌 見到都想嘔

刷28碎破壞龍唔會有問題
龍帝先見真章

龍帝打碎就好唔好又打分

爆石開場, 有無AB精巴打幫手？

我有B呀 你屌不屌

你地又想邊睇波邊打?

正呀 祖記對皇馬

差300斷 今次得C晶好苦

見分身咁多石
拎100石去抽+1-+3池....得魔防中隊長 全部+0
拎200石去抽+0-+4 龍仔池 得防大隊長 兩個中隊長 全部+0 但無一條係新龍
DLLM

你目標1千

1081

100碎+石+USB?

係,機邪清到晒超上頭兩wave

要幾攻+KILLER A先殺到

6300

其實就算差少少秒唔到咪補一兩下普攻,我個隻61xx

咁我都有資格入伍
不過我一路都係用水馬
入到隊友無水技都R到兩下

水馬我打上級用,,真係秒全場

屌, 我唔記得巴打咩驚名
我大約開到16鋪, 追21

唔知點解無左你FD
你ADD我先
14305011

added

ACCEPTED

invited

開波
皇馬都開波

癲豪巴連我都invite埋 我得C晶所以繼續圍威喂算

+4用鏟車上龍帝咪得 唔使特登打多7塊

草全我可能會整雷抗

倒掛 靚到

正想講！文素基治！

正常會覺得靚,不過文素基治文迪蘇傑?-6

開場未

唔巴, 我打夠21碎了, 等等, 我計下爆埋最後30石大概有幾多碎先

OK
你唔開我繼續R場咋都係

計過,都係多7-8碎, 都係收手先
thx 唔巴

唔駛

話時話,今個禮拜pvp bug遲開, 有無賠到綜援石？
我唔記得拎左未, 但check公告又唔見有

應該已經變常態 每月一號第一節必定唔開
IT狗唔會賠]

屌！食屎啦bamdie...p場咁多bug養掛狗斷線狗又唔搞, 連綜援石都剝削...

肝完三星期整尼打降...

我唔係pvp型玩家 隻驚有得del pvp我會G持

2隻金仔都係五窿

起身又要繼續肝

得250石諗緊抽唔抽龍仔好

而家打左56碎 下次打埋應該夠95

唔抽得5窿用

怕抽唔中下個活動冇石抽

你還有 信用卡呀

被選中既0課細路

千其唔好諗住1個十抽就一定有龍仔
（我2個ac第一個十抽都得個吉 ）

我都比bamdie呃左400石先得一隻

得200幾石都係忍手算

忍手先，夠大隊長用其實後面仲有好多機會抽，唔驚

其實得返好少，但係都升唔切

如果今次打唔夠95碎, 係咪之後仲有機會...
或者今次打21碎, 下round果隻打番夠95就得?

唔遲唔早時間剛剛好
輕鬆夠數

咁多塊

原本諗住打少少
但太快夠數又打多咗啲
點知好快又夠數咁索性打晒佢

靠人a分身 肝到就癲
釣魚巴用自然體打？
btw龍仔好難孵
齋孵滾球都得五分一
幾日先中一隻

我已經連中5隻龍仔...

有a晶已經好好, 得粒c晶r街場, 1埸1粒, 粒粒皆辛苦

自然體開場再R 場

頭幾日R 場3C 都已經9成3粒puzzle
呢兩日就成日得一兩粒
本來應該早啲夠數

龍仔我孵咗兩隻出嚟仲有隻古狼
但得5窿有乜用

係囉, 我都覺一開始好易跌, 之後越跌越少

呢兩日出過兩次3C 0金
啞晒
好彩早段打得多

真人運，我前排完全唔得閒打，呢兩日r場，試過上錯上級，3c都3金，兩日就上左岸

而家有金甲同劍皇
想升隻水馬打火雷降
應該用絆魔定大命中
有無水馬用家分享

超上定上先,超上火嘅話乖乖用返邪龍
至於雷超上,有7000魔攻+killer就夠晒,唔洗絆魔攻,反而命中高啲瞓機率高啲打雷降好正

好 咁用大命中

有冇人抽到+4龍仔可以休息兩個星期

完晒覺醒mission 都唔夠抽多次十連

還有進化塔X2

呢個禮拜進化塔換運up我會開心啲 我啲白金鼻涕

白金鼻涕究極唔係必升運咩

第一次10連乜柒都冇
岩岩第二次中左隻魔防銀I龍仔
同行仲有隻絆速+4超比多, 都係要覺多次, 可以進既3隻都冇撚用...

本身諗住隻劍皇32 > 100運 去打鼻涕碎

仲要抽獎咁抽成長期 超比多都幾多成長期係伏野

如果係蟲蟲/比特我可以進白帝/鱷魚既
問題係我而家斷片連600都未有....點算

打啦

點解600斷都唔夠仲有機械龍嘛定要整2龍帝

我都畢業

唔係要7+11+14+21+21=74咩
平日要番工淨係打得好少
扣番送既11碎都要630斷
追post見到你地話之後進龍帝都係<+4斬龍+21碎斬龍+21碎機械龍+21碎龍帝>咁? 定係我get錯

屌再睇番, 咁我唔keep +4斬龍既打換28碎算
之後破壞龍打番95碎都得

係+4 A龍 搭 (21碎B龍 +21碎龍帝)

21斬龍 + 74破壞龍就得,你+4個下用斬龍碎就夠

但進龍帝唔洗再要破壞龍/斬龍碎?
sor真係唔太清楚

你當整omega咁

好，thank you

我都係諗破壞龍應該會出多次抽龍仔
但兩座塔加埋都唔知夠唔夠
仲要抽晶

被選中要課金既細路

咁快又半個月
唔知月中會出乜 解包好似未有新野
定滅世魔?

係咪即係我整定隻+4龍仔就OK?

+0等到時測左龍帝固有先啦

我都係而家先明
兩邊既碎加埋夠整到+4, 之後再要另一隻既21碎就得

頹左兩個月之後,今次event bamdie營收同金甲個次差唔多 點解要課金

有錢就是任性
課金駛乜理由

應該關個個都抽龍仔事?
event唔洗點課掛

大家都對草全有期望 (等睇變草單)

至少要都抽兩隻+3 準備 3龍帝啦
最好仲要每個技抽一套添

我諗住如果火技就用5窿算

你地會升定+4再上龍帝定+0body check先？

+0 check唔洗用龍帝碎

逼不及待覺醒緊龍仔聽天由命算

話唔定最尾都係俾有version嘅怪屌打

龍仔黎講10窿重要過大隊長？

打三個禮拜先升到你甘心用五窿?
無大隊長咪做隊員 金甲傑斯都係咁

Pvp用嘅話10窿好d
我pvp用5窿蜂，先輸1-2個晶位，再發覺自己唔捨得過d盾落5窿度，而家都係喺幼稚園倉底搵番隻史前中隊長十晶黎升過

而家都無CD換啦

仲有10 窿幼幼

3點 10抽保底金牌 同埋debuff繼技，就執笠？

V仔終於出到暗抗
4個半月喇

準備all in

我有150石可以痾煙

allin完之後下個禮拜破壞龍就出事我都係得返150石左右

10抽保底我用分身試伏先

不得了,有金盾,而且啲銀盾同之前相比冇乜點減少過,都係每隻寵有29.3%會有盾

開左錢關同Exp關

個分身入唔到game話有咩時刻大差異係咩事???

兩個十連
總共4銀盾，2金（1spd 1def）
仲有個敵單體命中特大

明明半棄 都逼9我

邊仲有石打破壞龍

開game第二三四個金

魔防 X 3

魔防金不知幾勁

攻3 魔攻3 保底魔攻1

一定係魔防
我上星期都係幾隻古魔防

好彩冇血防,真心唔想再見到更多金血防海天

技1技2係咪完全體先check得到

可以係邊度搵到bamdai email? 要佢幫手回復番個分身account..

係

你個時刻XXX係咪模擬器時間set錯左

頂⋯今個禮拜無水抽⋯點玩落去⋯

card slash

156石,上到塔頂可以allin 下個禮拜靠分身

無石
都係繼續裸跑保1000算
到e+ 仲保住個金處

想問下斬龍獸係咪有兩招固定技

得一招,龍帝先有兩招

下個禮拜PVP又有30石,所以我都係allin算

唔記得左仲有覺醒任務果堆⋯但估計抽得200石，allin金池定debuff好？

繼技連課長都唔抽,太伏,一唔中降防 200石就玩完,抽金..你上金血防俾海天,根本輕鬆85%勝率

你既愛將上左金盾未先?
一個金盾最少差15%數值

btw 金血金防海天真係毀天滅地?
如果整是咪刷草抗?

一定係火抗,草技雙V都斬唔死你,如果佢用得雙V又要3招先打得死你佢已經輸左
除非龍帝勁草全
草抗的話頑又煩,金甲又可以魔攻炸你,太唔安全

未上金盾 邊有咁多金盾,所以上完塔要即抽

BTW你係細佬定呀哥 聽聞細佬好Q多金

但呢個分身係舊電話黎

我係細佬
等過盾up整海天
理想隊伍 防大龍帝（希望草全），海天，金仔
全部金血金防

冇金血金防咁應該刷咩

我隻機邪6000攻+草killer都秒到超上第一 wave 有埋古狼同allin攻擊晶 應該連第二wave隻南瓜都秒埋

吹咗咁耐硬終於升到粒金防

有冇蜂蜂V/蜂VV隊車我

望返我2日前嗰200 石抽咗啲乜9
...

夠鐘棄驚了

金仔同機邪都係正選陣 裝唔到草killer
rd1都要人執屎a死

本身諗住用古狼私家車 宜家發現用大命中私家車都夠

三粒都攻

我中左一粒s def金

攻好呀,俾龍帝,好過魔防

不過最開心係中到技2 V仔
終於可以開波

年底有得落場

刷抗都要半年啦

有大隊長?

乜都冇得10個窿

你地機邪點先有成6千幾攻? 有金盾?

銀6 + B雷+B通用+A光+A幻生 5993

想問下 果個才能繼承有無方法提高成功率 次次得10%唔中

打錯左 才能開花先岩

竟然

升做 究極體就有50%, 建議等UP就大約75%

1)副體個級別 升到究極體最高機率
2)睇主體本身個盾幾lv 主體愈高副體都要對應高lv少少
唔係就好低成功率
3)開花up event 成功率*1.5倍
大概係咁

KW巴中咩

sdef x2

人生第一金
防I

遲下開雙繼
好快會有保底V技pool

巴打唔好咁衝動
你過盾最少要升到被過盾者做究極體先
如果主體冇該能力值既盾, 就會有50%成功, 等event就75%
如果主體有該能力值既盾, 就要視乎主體同被過盾者的盾level
高lv盾食低lv盾當然低d機率成功, 反之亦然
但主體盾唔會跳吸, 例如主體HP銀1, 食HP金1都只會變HP銀2

V技 斬龍獸係咪應該用水物傷果招 我好似斬唔少v技 有無邊招特別勁

好在有留低

斬龍都係預上龍帝架啦
到時睇定d先 繼左無得拆出黎

有冇巴打想打EXP關,我開一粒鐘

攻3 攻6
諗緊攻6過唔過好

攻3都可以拿黎疊
6就唔好啦 變銀1就肉赤

唔會變銀1，一係照過攻6，一係就成個盾冇咗

唔係喎，佢金盾嚟，自膠

五十萬肉 粒粒皆辛苦

頂，點解粒金satk4要係怪蛙⋯
無得升上去，局住要過盾⋯
又無大隊長技繼承技⋯

嘩屌 派金盾，fb 見到可以一隻1金+4銀咁抽出黎

3金都有
睇下上面

我200石已allin,3金
得返2石有究吸進化塔應該回得切氣

尾水未？

一陣睇下琴日營收

解麻
無敵

唔係話兩招繼咩？咁無敵咪幾正

仲有傻仔課？

我都中左解毒技 ,不過同金盾連埋一齊

根據長期300名以下營收就會執笠定律,呢隻垃圾驚有event時排80名,進化塔常態時排200名 應該仲有半年以上玩

邊度有得睇

我不嬲都勇士來

暫時今日黎睇賺嘅錢都係冇出event咁多,但相比其他蛋池,係明顯賺多左

呢隻game彈game有咩準則?

尋日對面3集+0同我彈

今日對面30win同我彈

吊完運營即刻有補償

黑仔就會彈

我都係⋯對親羔羊或者個勢贏大半先黎彈⋯
btw，e期d bug好似多左易卡左，尤其對方死左一隻果陣⋯夠膽死今朝遇兩次卡狗都係咁卡⋯仲要我見卡，用飛痕模式果招解唔到，關驚重開，夠膽死即刻block q我⋯

我覺得應該被卡狗搞，有咩理由下下我勢好先卡⋯

好撚sad, 用+4邪龍入草降超上都比人解

隻分身開場 正身入唔到場姐

速金除左速隊V,LIN,傑,鋒....你地覺得最有潛力係落咩寵好?

細路仔唔識野,咩原來虎鋒打超上咁頹既?

尋晚我用 大波+Giggs+頑固果陣, 對面D技all in落隻大波度,我連理佢都嫌廢事

反正長眉隻垃圾比Giggs+頑計埋4個技就收皮

但岩岩將Giggs換做鋒,對面D技包括長眉打晒落隻草耐鋒度

電腦補正下長眉麻到鋒既機率係99%

結果就係虎鋒係兩個技就秒到長眉呀, 不過出完第1 turn之後要等3定4 turn之嘛

然後而家街場D友個個都掛住門牌話: 除左虎鋒外,都係垃圾 ?

屌我開場打左4鋪超上都係跌藍....

呢隻game打降臨有所謂home大法, 有80體先好開場, 出gold就連莊, 出blue就等80體先再開

仲有, 而家係咪每日１次點個DM升友情, 係咪加多左, 我見有時候+3, +6都試過

好耐無聽home大法
而家d體pvp剩就刷友刷素 都無乜開降了

home 大法
btw 100運 不了

這就是草耐虎鋒的實力？

去打5體啦 隨機加3,6,9

係?
我打咗一場得3就無打
原來隨機

絆爆3究天係咪巴打？

超上緊係用機邪

一炮都溶左

點樣可以打到死
我auto 都唔死

唔係
我絆魔攻

晏晝打咗場 6金12銀 海天 機邪 白帝
俾人屌打到菊花出血

而家8-3 exp比好似最高 又會隨機3/6友
岩d成長期刷友
完全體打5體快好多

我而家都係刷5體, 其實出6,9 友都好高
唔洗友情地獄 好爽

今日刷左陣8-4,連續5定6場得3友 即刻轉返打5體,勁快300友情

wave2食左右邊隻狗一招CRT拳
wave3食左隻狗+長眉一招CRT拳/鞭

想問個塔邊關多素材4跌

7銀1金 + 1招古魔攻，爽到仆街

中左哂金巴打

s-atk
抽左兩次10回，兩粒金都係 s atk
我想俾金仔，但佢有粒銀1 響度

十連得呢2隻
抽左30000友情又乜都冇

3盾

巴打我都係哩個陣打超上
瘋狂啪啪啪，打到好撚爽
街場d 人唔識欣賞機邪+撒多陣

我都中左2個s attack 金, 未諗進咩定過俾邊隻
金仔魔攻本身唔高，但好硬，諗緊係咪俾金防好d

連續協力超上3場都係藍..係咪改低哂

金防就一定,魔攻上銀6,同金1差240 魔攻左右, 銀6血同金1血 差150血
另外個金升邊樣就自己諗,我會覺得血好啲 (哪有金 )

對草雷a蜂可以秒到boss以外所有怪
反而用慢速全體技 多數會比豬隊友搶ap
計落都係用蜂打快手啲

好簡單,你虎蜂做唔做到每wave都只用1 round解決,全場5炮+ 1下普攻完場
做唔到就永遠都係全體技打超上快啲
至於搶技,我隻機邪180速,係會被搶AP,咪就係某啲on9虎蜂成Q日搶技

速3魔防1
不了

咁係咪即係要我升隻+4？ 隻野勁唔勁？

Neet 巴好耐無浦頭啦播

想問下如果想組隊蜂+2傻雀的話隊長技要大命中定絆攻好？？

傻雀爆 i mean

見有十連一金肝晒d任求其一抽繼續棄

大命中啦，包中哂好過miss幾下，絆攻都救唔到

劍皇劣化版,63劍皇活動錯過左既話可以諗下既

用得呢3隻我都係覺得大命中好 90,92,92 miss起上黎真心會出事
同埋6 + 8 + 8 hits全中的話,點都會爆擊,我覺得會有用
不過bamdie會俾你整兩隻傻雀爆先算

用program計
左係CT率，右係期望傷害
比巴打你參考吓
傻雀
冇隊長 :31.39% 817.70
大攻 :31.39% 915.82
絆攻 :31.39% 940.35
大命中:33.66% 888.80

蜂
冇隊長 :32.32% 739.21
大攻 :32.32% 827.91
絆攻 :32.32% 850.09
大命中:35.30% 821.34

巴打勁

拔群既話結算都係差~130
但全中真係穩好多 唔會miss
我諗如果打肉隊要比都係用大命中同萬全攻比
打速隊直接大速唔洗諗 遲下周街雙/三墮

唔係好明 要80體係為左可以連場姐 見佢第一場金就再續 藍就停
咁照呢個計法 即係最多都係連多一場 拎2碎
咁食石回體計唔計先??
如果計既話咪無限碎...
但我食石刷又唔係好覺 就算我食食下blue 變金, 下場都可以仲係blue

同埋傻雀爆招麻會食命中隊長 一唔覺意人地成隊麻晒都幾煩

期望值已經計埋期望CT加乘
拋開普攻,繼技,追加效果唔理嘅其實絆攻完勝
考慮埋呢3樣先需要取捨

長眉掉率係咪好低
超上連十幾藍

真人運

我覺得今次比起之前D 超上真係低左
次次打草降都最頭痛....
雖然雙邪龍啪啪啪好撚爽, 但成日都MISS, 兩隻全開投都炸唔死D 南瓜
100運既究V又落唔到場
黎緊暗降都好D, 好多光技入場橫掃, 一定打得快過草降

好耐以前已經計完又計啦

絆攻一定爽過大命中
絆爆就最無謂
遇平傷拔群只要複回夠多本來就好易爆無乜著數
但一遇減半就爆唔出慘過狼之猛攻
只係e+無乜人刷雷抗配落蜂邪都仲叫蝕唔晒

你係咪冇草killer 我同FD兩隻邪龍,未試過miss到兩招打唔死 wave 3隻南瓜,打左1日,我得1運都已經百幾碎薔薇收左手

好似你咁9射就係,大命中嘅作用應該都係放落狀態+繼技,好似傻雀爆咁有麻,再加埋封毒暈個啲,打灰抗都已經百發百中咁

send左email去bamdai
佢覆左我一大堆野
其中呢幾句好似要我再比資料
有冇巴打可以幫手睇睇?

その場合、お客様の現在の状況を確認いたしますので、下記の情報について必ず記載してください。

＜ご連絡をお願いしている情報＞
・現在お客様がお困りの状況
（例）ゲームを誤って消してしまい、データの引き継ぎができない

狀態繼技其實唔駛百發百中
就算唔中都係蝕2AP 但有8x命中已經嚇到人逼人圍你

固技o既狀態效果如果疊得高係好爽
不過有見及此全部固技異常狀態命中都極低
加咗都係賭運
唯獨降防命中比較高有得諗下

街場 d 虎蜂真係痴線，雷晶都無學人搶出技
我大大隻金仔企響度剩係出到普攻
個個 wave 都要打4, 5 round 真係訓撚著

點解近排好似load 得好慢咁

或者有啲on9，死要出普攻留AP，最後完場十幾AP剩

呢2日pvp成日遇到盾撚,被屌打
大攻3金攻傑, 全血防金海頑魚

無盾先係異類

good luck 巴打

I see thanks!!

gamewith 個page 無左
進化表仲可以去邊睇?
GAME入面個圖鑑無得直接睇成長期可以進邊隻究極體
要續條鏈禁好煩

如果電話的話ios就digimon helper,android網頁版應該得atwiki

an玩家慢慢禁進化圖算

就係android atwiki 無icon 睇 要識日文

屌又冇睇幾時閂塔， 得廿碎

其實唔怕殘體字，可以用呢個網
我就有啲抗拒用呢個

個超上級咩事
得一隻究吸企係度

究吸不嬲超上都係得1隻

又扮新人

真係唔記得

新招,扮新人推post

PVP 見到+4 變異凱王

絆攻三墮vs絆爆三機邪
險勝
對面機邪有隻210速封技 快過我一隻墮
好在快唔過我封墮 完美操作收佢皮

新手想知你地用咩DM刷

大耳獸X3
一直出無問題到666下就會過關

唔該晒ching, 即刻試下先

係個鼻屎降上級3隻變一隻 屌佢

上級好似都係一隻，超上先3隻？有冇記錯？

果陣未有超上 記得用+0暗沙打佢

34抽 10連友情
血2 盾
魔防3 盾
魔攻大
魔防大X2
魔防中X3
攻中X2
速中X3
防中
其中一次最勁係10入面有3隻有隊長
雖然儲左21萬友點 但抽到唔想抽 又無位 300位真係太少
圖鑑都要250 我唔明點解隻GAME 得300位俾人

中左金2 satk 比特獸升定過好

無咩好升喎

巴打 周不時都miss架啦 唔洗咁急走

莉莉絲又升左，過金盾好淆底

係其他group睇到呢句
「唉想當初冇協力可以+4的人，一定係肝爆戰士」
唔講唔記得以前究竟係點打

經歷過冇協力同三大姑奶 先係懞撚

仲要得上級 無超上打

係咁爆石燒體,然後all blue

頭先打第1場究吸超上,暗抗都一下射半條血+中毒,個心離一離,好刺激
有d掛住以前協(出碎)滅級嘅日子

咦！這不是我黎，我pvp淨係用大hp天頑海打⋯

我金剛同金甲龍都未升⋯

大姑奶 全體V龍 全體戰暴

終於有運up100運劍皇

我隻全體v龍仲留左係到單體戰暴同超惡魔已食

千呼萬喚始出來

而家覺醒會唔會重置運?

唔會

sorry 認錯人

唔緊要，你比我知道有d hihi喺度扮我做衰嘢！

終於達成目標 四行+4

巴打我都係4排 不過自從分左5晶同10晶之後整+4慢左好多

我算慢啦, 我好似成年之前已經見RON巴4排+4
我全部都係整10晶, 5晶就算大隊長都唔會整, 接受唔到

同課長比會盲

痴線 其實投胎舊+4 咪得點解要整咁多隻
我得1排多啲

睇下你重PVP育成定重收集 我係both所以整咁多

樂趣黎

玩linkz就係要瘋狂覺醒

已經懶覺醒咗好耐

最近先整咗隻海天
不過都係擺

有冇巴打想打鼻涕／exp,邊睇世界盃預選賽邊打我開場

巴打, 鼻涕仲有位嗎？
我打

好眼訓

你兩個痴線佬

有呀，你帶隻唔好太高速嘅高運寵入黎都ok

你咪又係未瞓睇波唔計

我完全無升過運...究天ok?

ok

屌唔記得add fd,195210

手快唔記得加><
我id: 74028823

斷左？

係...無啦啦卡左彈埋驚...

又卡住左

又彈....唔知做咩突然間彈密左...

先卡後彈><

我都唔知點解會咁，打exp個陣會係咁彈，反而呢啲降我未彈過

癲豪巴我打埋呢場瞓，場波完左

ok, thx鳴巴

癲佬深宵對話

立即按此與癲佬激情對話

入去望一望 原來我都就快5排

仲會唔會KEEP住整

會呀 其實好多碎我都有打但未整
金仔 杜納斯 白帝 黑奧 巴爾巴有碎但都未升

執game前一推

今晚夠200石,抽金定抽晶 之前打得43,即要打多53

抽晶打斷可以用分身

抽盾：有得過手癮，保底金可以增強pvp戰力
抽晶：抽到c比人踢到仆街，抽到b都要肝到仆街，打足碎仲要硬食下個event再抽再肝
其實唔難揀

抽盾啦
分身抽A/B晶配正身C晶就開場啪啪啪咪算

有冇巴打想打exp,打到場世盃外完場

想死 抽錯左蛋池
抽左第一個

100石／200石？

哩招係咪Neet巴果招?

抽左100石 而家要再儲

neet個招單體黎

伏伏地

巴打開唔開鼻涕?

打夠左126碎唔開喇，仲有好多野要升，exp緊要啲

同問

126......
你100運係咪場場都有1碎至少?

平均一場一碎主要係劍皇每場都打得好快，又唔驚啲新手搶ap

好啦咁唯有R街場

出極都係素4, 中撚咗幻術咁

想死 頭先抽錯野之後
再抽番正常 但得一粒補底金

An轉ios係咪會清零

真人運Down 通常都有幾個銀

如果係魔防嘅話就真係down到仆街

我r左陣沙古牙都好gold,真係真人運

S atk 金3
比多2粒銀我都好啦

今次真係有金但少銀

中金攻
銀攻，s攻，sdef
搏聽日十石中c

十石
係真唔係

火曜中級打素2真係無得輸
4粒4粒咁出

刷斷片中級先正
3斷+運素2

竟然 等龍帝event刷

六銀兩金

兩粒金都係物攻

呢隊海頑魚要點打
印象中唔止一隊相同配置

呢隊配置用3蜂打過
3蜂快過佢秒到佢頑
之後佢就投左

隻驚仲未執

3金血v 3水抗蜂 3水抗機邪 3水抗龍帝 重課過佢嘅用返佢嗰隊

水抗蜂？
中左降防之後好似切豆腐咁

降防V 你同佢玩持久死硬
封到都無用
三蜂巴打講左
同埋個三四隊絆攻3V應該有得玩

我贏過佢，但拖到去20 round先靠魚vs魚贏，龍帝真係一定要草全，每次打親呢啲隊真係會瞓著，奈何佢地呢啲海頑魚又唔會打到悶同瞓著先吹脹

應該末期半年命連10抽保底金盾都出埋

我好想要攻，佢係咁出血同防俾我都唔知想做乜

要有A晶先可以刷中級冇a晶你刷中級只會係咁出運素2但0斷

明明曜日下級都2、3粒咁出

啱啱有300石
抽盾好定抽龍仔好

我會揀盾，必有粒金wor⋯
龍仔抽唔中ab精等於垃圾⋯

應該講緊十窿龍仔
好難諗 唔敢答

唔好諗住補底金就實無死
我就中左粒魔防金1
+銀hp2&銀a5

好型 好靚仔

比例上就係,一講texture,整得好HEA,hea嘅程度同斬龍有得揮

有數值睇未

求其整隻龍仔上破壞龍完全體咪有得睇

雷系草單複數小

龍帝唔通改做 草複數全體小 + 火單下全體+高爆
然後經斬龍進龍帝就必定火技,經破壞龍就必定草技

2904 5578 5957 4625 4849 140

痴線, 分身10抽出左4粒c 1粒b event精....

有得自己揀咁好
我隻龍仔去到+3了，冇得斬掉重練

咪幾好,今次A晶+5斷,B晶+3斷,C晶+1斷,你分身+正身單刷都已經有A晶效果

正身都1b1c
e個禮拜睇黎要放低pvp

隊友A晶計唔計, 會唔會減半

唔知,最驚唔係減半,係R場最多3斷

佢話出puzzle 時先 +5/3/1
係咪即是好多時會一粒都唔跌

係,分分鐘逼你打超上,A晶上級大法會唔work

我係諗緊超上都食白果

跟住我又比巴打串人類總是⋯⋯
做咩咁早抽精⋯

黑wiki做乜變到咁簡陋
變白wiki不突特止仲閹左好多野
重以為隔幾日會轉番

係囉,想淨係睇究極體都唔得

要30斷 , 加哂價

未碌到你呢個reply
我本身都想問 做咩又咁早抽

C精如何打3000 puzzle

BBC一場18斷

超上係,今次主要打擊A晶開中級/上級分身

抽左一下 4A 個心離一離
結果保底C

puzzle 係3倍價
除返開仲慘過上rd

係關照啲唔打puzzle 嘅就真

一早棄龍帝咪冇事
晶都唔抽

成長 完全都係大地
姐係焗人洗水抗

仆街第一次中 event A 精

熟

好彩上次換晒100粒碎 呢個星期應該輕輕鬆鬆

岩岩入街場超上 出藍 0斷完場

仆你個街 分身又中A晶

輕鬆極都要21，BTW solo級係咩玩法？得粒保底C會點？

真係好彩上次打左100+11碎

R左幾場超上1粒斷都出唔到 咩玩法 有冇人都係咁?

有
同埋我想問佢又話A晶一定跌5粒
我ACC佢跌得兩粒比我
定係一定要打SOLO先有

得場主有額外斷

R場都有,個玩法係2斷 = 1金 ,試過2金 , 1金 = 2斷 + 晶片,所以2金可以去到廿幾斷,如果A+B晶

今次用咩先有bonus point

今次調轉玩法，要分身allin淨係抽晶，正身留石開場
好on9 我刷傻雀碎算

咁我隻分身有A咪可以造福巴打

但係r場同開場一樣都可以9斷片，咁開場同r場有咩分別

今次運出唔出斷?

出不過唔係次次出
同之前一樣

打完唔跌金
無AB晶俾你回體打都打死你

solo級癡線，3+3+3,有b，c晶一場幾十斷，我3c一場都18斷逼人打solo

計埋運3斷，3c solo級一場21斷，自然體confirmed

得1C

Solo級 ， 3c晶+100運，一條體1.5碎，有b同100運應該會好啲，自然體輕鬆21碎

我都3粒c

得55運

1C 可唔可以 .....

原來都仲係有機會運素4,咁就保守估計平均40體20斷

1c少6斷好似係，1場around 12斷-15斷(我打左3場都係9斷basic + 9斷 3c晶，我估 3金應該係常見

我中級見到運出素4都知咩事

但齋開solo 應該唔夠5000分
條數點計最抵?

5000分好似都係多10石？好似唔多重要

上次打左68，今次打6碎就得

要整龍帝最少要21你打得68,咁就應該要打28碎而且+0,7碎個階段要用破壞龍碎

1c 都有咁多

真人運up ed

得100石，有1粒C，用石爆體打solo定係用100石再抽好

10石=60斷，100石=600斷=20碎，再抽的話出左c你都係要打solo/r場，冇意義

計少左21

要打42斷

要抽到b 先有著數
如果抽到c 就蝕

做乜你又有3C,唔係ALL IN曬金盾咩

留住呢100石,用C R巴打場仲有彎轉,萬一十抽都係得C就棄得

allin完之後進化塔回返100石,十抽中3C

次次咁撚好運,係撚唔係呀你

官方人員

我係好運就直接好似上面位巴打咁直出B 我每次event都係得1C,都係靠分身打,今次3C算係我呢半年黎最好彩個次 唔知幾耐未見過B晶

唔係單止抽晶....

BTW上次無打...呢次係難好多, 分身雙A打上級, 要用打幾百場平均2-3場出一金12斷

講起抽event晶就火,次次都唔撚係抽event晶俾我,次次都係俾啲打PVP用嘅我,記得某兩次event有位巴打正身連續兩場都活動A晶
今次係bamdie又想打擊分身開中級/上級,可能見斬龍賺得太少錢,連白帝3分1都冇

斬龍太易打啦兩場一碎，我都好後悔冇打多21碎

1C好絕望，想課金再抽

隻驚其實真係末期,唔好課 呢個event都係盡R啦 龍帝個week我估有得打返呢兩隻啲碎

solo 關有咩打，難唔難

同超上一樣, 好易打

如超上完全一樣

原來超上要出金 先會出埋特效箱
如果冇金就乜都冇

係，垃圾event

邊有game 個個星期都迫人用石抽
仲要唔派返條數
個個星期都負支D石
派100石都無咁嬲 博D人會為左B晶而課金
佢派都唔派 剩係識要人出錢

前排老屎忽們儲得太多石，要回收，佢中間夾左個進化塔算係咁我記得儲600石之前個個月嘅event,係一個幾月冇停過咁抽晶

見唔見到april個個月啲曲線。。

今次個event仲鼓勵單機分身過金甲龍

超上R左5場,有三場0斷完場

ptB wo

分身用左幾百石抽
依家先發現主A 協係拎唔到斷
食石試左陣
3個人入面好大機會會有1個人食白果
你以為佢一場好多斷???加倍左?
但佢依家2倍左個換率
即係無變過
個營運係咪真係當玩家係白痴

斬龍洗濕咗個頭冇得唔打，好撚慘

不過佢成功左
我真係被佢呃到 用左400石換晶
結果依家諗住放棄唔打
我仲差42碎 個數字太絕望

拎唔到斷好似係BUG黎 公告講會fix
至於白痴,其實到今時今日仲玩緊嘅都係懞撚

400石.. 打SOLO級已經輕鬆42碎左

兩隻分身都係c,正身冇晶淨打solo算

素材用21碎都係300粒+5000分姐,爆石益分身la

分A 400石 唔係主A

呢次最on9係粒晶唔加掉率, 然後R場掉率依然減半, 我點用掉落B做福人群呀

岩陪分身超上左兩舖, 分身: 24斷, 正身: 蛋

B精 只係入場券
首先要過到唔俾人踢個關

我應該連續10場冇金了

分身A, 分身104斷, 正身35斷
點打3000斷

仲諗3000斷? 諗下點樣保21碎仲好

整+4斬龍, 垃圾龍, 龍帝total要幾多碎
而家有111斬龍

74+74+95,清你好有諗法

你打埋我o個份

上次c晶r場都有1斷1場
今次b晶r場係all blue
笨大你玩哂啦

ブレイクドラモン
デストロイドラッシュ 3 敵 単 自然 物理 120 92 5 1 7 自然属性で敵単体に複数回物理小ダメージ

命中92%...

仲R場
今次擺到明係要單刷

唔抽晶自然體都有600puzzle
21碎係點都有

拎埋你原本諗住抽晶果100石就點都有1100
仲未計你有寵運出運箱同真人運出4金

保守估計都 4x碎

可惜我已經用咗100石抽粒廢C
期望打到28

上次貪佢上級可以機邪啪啪啪,2-3分鐘1-2斷,唔洗用腦又可以番工偷玩

今次唔想做義工,抽晶又咁啱出咗BCC俾我睇黎真係單機算

大家開場如果見到A精 唔好狗衝住

根據我岩岩開場既經驗
CBB > CCA

應該唔關事
大家都係+7
多咗puzzle 只係因為本身跌咗多金箱運箱multi 箱
但呢啲同粒晶無關純粹係你真人運

btw 做乜關multi 唔開solo

係 唔金既話AAA都無用
pvp d體要拿黎打solo關了
運會跌幾粒? 隻劍皇得79運唔知跌率點

電磁 70 2216 3037 3312 2346 2515 111 自然 属性で敵単体に複数回物理小ダメージ

ALPHA
光芒 70 2216 3150 3067 3150 3037 94

機邪
電磁 70 2216 2485 3312 2790 2485 117

打左兩場
好似運跌都係3粒

棄今次活動

岩岩打左鋪超上,

我沒晶 , 加兩個B, 掉2金, 結果有 2+2 +6 +6 斷

數值同招技都唔差
如果龍帝招技伏，出鴉爆前可以留住唔上龍帝

係,相當於 [2(基本金) + 3(B晶) + 3(B晶)] X2 出左兩次金就係咁

原來係咁, 如果佢無跌金就一斷都唔會有...

一場ACC
27斷

你場主？定R？

場主
分身A路人C

屌 同人唔同命

感覺上今次R場/入分身場都好低跌率

之前gamewith個網好方便睇到所有進化到同一隻究極體既成長期至完全體，但而家個網乜都無曬，仲有無其他咁方便既網

好耐無update 但夠用

有個app叫digimonhelper

召喚E巴

屌, r入到a精場打超上都唔跌....
我見超上極少場,大家都自己solo算？

有冇巴打想打任何降臨，我四種都開得，包清晒卒仔，可以補刀打boss就得，宜家ubi e3到 ps4 e3完都可以打

幾點會打，巴打？我需要大量家明

邊隻係家明 我打到罪大E3完,大約10點半到應該

冇野了,明左,咁你想打邊隻

想知機龍試煉果d bonus point條件係咩

過關分
協力場主分
0石唔返生分

協力場主分 即係點？
唔係好明

開協力場個個場主會有加分,超上好似係64分

開完都好似無人入。。。。

正常如果你冇晶吸引到街場友通常等左好耐都係1／3

有晶都無用
R 場成日食白果所以無人打

我正分身一齊入去R場
ACC通常都跌1金
之後就包埋3粒特效

就你啊，黑大古加？

唔係打得好耐，最多1粒鐘

,頭先斷左

r場唔出斷跟本冇動力打

宜家入

e3完左，我打多半個鐘收檔

等我幾分鐘啊

屌，個分身ac唔知做乜鳩瘋狂force close，又無抄低個引繼code...

係咪無左啦？sor，巴打，頭先返工忙

係,總有機會再打嘅 我大命中分身有幾隻(上次龍仔抽)每隻都有200石左右,所以我間唔中都會搵巴打打降臨

等你啊，今次event打唔打？我上次斬龍先打得3x幾碎咋

今次event應該全SOLO 我就咁一晚落黎都SOLO左170斷片,21碎目標應該唔難

有無抽精？

抽左，雖然3c但有啲後悔，始終聽oupoi巴講冇晶自然體都夠16碎有100運寵

無晶應該自己打solo定邀人打好？

無100運又無晶, 邀人打等到有粒A or 2粒B應該著數過 Solo

Solo 一場2-3金 (無運無晶) = 6-9塊斷片
邀人打超上 一場1金咁計 + A晶 = 7塊斷片，好彩出2金就有12斷片

總括黎講2種都係

佢公告話會改返
佢原本意思應該係有晶R場都會必出？
佢唔改返真係唔知點打先有100碎

得75運，仲要運唔係必斷，無mood肝

圖鑑玩家表示輕鬆 棄置一星期先

公告好似係話
從晶片獲得的斷片冇正確地反映在交換所的斷片數量
利申 : 9up

比返5水

唔知係咪賠償 岩岩係禮物箱收左6x粒斷 冇睇清楚寫咩

用錯咗究天隊打solo
打得好快

我都有70
咩特效晶片賠償

冇晶係咪冇斷賠
得5石

送左差唔多90斷片 都係唔明點解會送

唔知佢點計
我加埋打得十場都賠70
即是每場出少咗7粒?

頭先打咗場又唔覺佢會出返多7粒喎

打左場solo清體,3C 27斷片

冇送斷片

應該係計返琴日R場次數而送
打得多咪送得多

冇送個D係咪冇打過

我冇打過協力淨打solo關都有90 斷片

我係咁意咩都打下，都有64斷
重燃咗我希望

得一塊c晶, 搭隻100運究v, 一場solo 都有大約10斷片

3塊c都係12~18斷

我都係 明明有r過分身場

屌你有c都冇斷賠

頂，我有1粒b 4粒c，有安1b2c黎打，都得5石無斷賠？

屌，琴晚r左10場打都係得5石喎

封技真係玄到仆街
不如改做5%命中算吧啦

it狗隨機派斷

我分身都係得5石 0斷,我估應該係打得多SOLO先會有斷派,始終超上個掉率太玄,SOLO係必金,比較附合佢個BUG

小號 有抽晶 只打到超上 打左2次 其下既野只打1次 派左60幾斷... 正身冇抽晶冇....

我小號有A晶 打左10場以上超上 佢一斷都冇收到

佢公告係寫琴日5點到7點15分呢段時間先有BUG,姐係7點15之後先打就唔會有斷片補?我理解係咁

OH,佢話5點到7點15 分呢段時間,根據所持晶片 + 完成Quest回數去補斷片

R場個掉率低得過份，十場有九場0斷

係,原本以為上級先係咁,打左陣發現超上都係咁撚樣

+2先bodycheck 技1 本身想升劍皇，但唔pvp技1好唔好用？

打普降啪啪啪 等埋暗晶仲爽
開心使用中

最緊要快過街場班on9 出招先

係,r降臨一流,基本上咩降都俾你入
速度快過d+0~+3傻雀同拉打

但未有暗晶,pvp應該唔夠力(我弱暗V都唔覺佢特別有威脅,次次都打其餘2隻先)
同埋弱封弱毒

根本得技1用得
技2好廢

因為我本身冇火技寵所以想要技2

隻GAME 好似偷偷地SET左野
固定協力3人只有2人會有高機率金 3人同得可能得10%都唔知有冇
互開1場之後第4場開始 只有房主有金 其他兩人all blue
然後 繼續固定3人不變 5,6,7,8場全部都係得房主有金
隊伍友人排位無關係 我排過晒
利申3acc 無關game 有自然體回所以開到7,8場 有b晶c晶

唔知係咪偷偷地set好
一係就大於某個回合就下降友方得金率 再限制固定時間內得金率
博人地食石/關game/time limited/不同友方 會renew 個值 似真random 唔覺有固定
由佢所謂修正bug之後 有冇巴打用2個分身試過 ??

利申IT狗病發作

呢隻GAME想收AC都無人放 係無人棄 定真係無人玩

之前見FB group有好多人放 🤔
ching有冇睇埋U汪?

追post 見有巴打問黑wiki 想睇究極
佢hide左條link 我之前bookmark左條link 仲work:

Group得好新既ac放 uwant得一個

R 場掉金率本身就好低
掉只係好彩
都無謂測深究了

而家都係r場都唔出金？keep住solo算

某程度上相當輕鬆
每日打十場八場收工

正解無誤 輕鬆過打進化塔

好似上次有巴打話劍龍 垃圾龍各打一半，真係大檸樂了

本身上次都打算打1半
但打打下就打左68碎
今次打21加11碎就得

又唔好灰心
過兩個禮拜應該會叫你爆石換齊3種碎嘅

龍帝唔好排名就得，返工根本冇時間同痴線佬搶500名

睇透左，返工無時間打 但有糧出
所以真想打又無時間，直接課金輕鬆打算 又返工又要肝 不了

你試下開post問 如果冇 可以考慮淘個3000個既acc

btw ching又玩足球小將 又玩Linkz 夠時間?🤔
足小要用好多時間

4小時前

而家R素材關掉率都減半架,正身R左分身5~6場一粒素2都冇

掉率減半真係好趕客

臨轉交換所終於搞掂

各位有晶R場既既打，想問下你地今日掉率如何? 有無改高到

等睇聽日又轉返換魚
外加復刻非洲傻西

無乜
ACC大概3成

終於抽到銀6速盾
但pvp用緊果2隻同隻備用都已有銀1,2頂鬼住左
下次未投入實戰嘅都係唔好過銀1,2住...

趁未到3點黎個預言：

PvP交換所會復刻大波

變異沙古牙

巴爾巴 變異比多 變異傻西

燈走哂佢地先

白銀色

黃沙白沙黑沙

墮天,巴打們成功燈走其他七魔

白沙 古魔力
終於唔係變異比多咁古狼

啪啪啪啪啪啪啪啪

六墮天計劃

金速金攻

好似唔錯播

5格定10格?

10

隻大hp小惡魔終於有野可以進

大hp金血金攻/防墜天

企到完場

換得墮天即是無暗晶

我都係咁諗

DKLM 等撚左好耐啦

二十週年獸究極體係新網偵 係疫苗種 + 幻生系 招技似光屬攻,因為張相敵人係小丑皇

如果PVP完全唔夠打咁可以點拎BP

以前未改制個時仲可以打5場打到RANK C咁KEEP住每星期拎BP

人少嘅時段開分身同時入場

凌晨時分嗎

半退穩玩家想問
上次打得21碎 之後龍帝係咪整唔到架喇？

今次打最少74塊就掂，其實仲有3日如果你爆石打係可以達標嫁

我日日正分身同時入場,通常4場之內就會撞到
每日免費3場+少少體打,應該點都夠315換碎(撞分身/跳船送分/唔齊3隻+4/剋死對面屬)

今次都要74

冇靚隊長嘅話,
升隻海天/封技可以直接提升勝率
再搭隻魚頑最少嬴一半隊,冇嘅搭高達/機邪/金仔都得
都冇就搭金剛/alpha/劍皇/白帝/豹
全部都冇就真係棄得

如果真係有心打，緊係關2個分身抽A晶再正身開場打超上，一場最少有 12斷 (好彩出2金，就一場有24斷)。咁打應該4000分無難道，加加埋埋會有8塊送。

74-8= 66塊碎片 = 66x30 = 1980 斷
1980/12 = 打 165場超上 = (165x40體)/100 = 66條體
當你每日回4次自然體打，打足3日，咁就要爆石打多54條體 = 270石

(假設你你抽晶)

間唔中就見到啲+2/+3 但都有幾廿分

本人親測，都叫做有6成

仲有最後一關都未過

嘩 好詳細
大佬/細佬咁好數口既
大概預計到thanks

想問HKZ Kaikai係咪E到既人？
見佢邀左我去打超上

我得戰暴，究吸，傑斯，機邪，泰坦係+4

見係你先計下咋
其實你應該追到74塊只要肯爆石，同埋分身你買左account唔洗趕頭趕命趕命升個體力塔，因為抽到A晶用係用正身既體力打

學你咁計，我仲要多150石⋯
無石爆

巴打唔係有打白帝event? 仲有咩其他碎?

打近百場先得幾廿分都幾辛苦

白帝開咗圖鑑就算尻數

打夠95碎係咪應該繼續打碎用黎抽技？

今次95 ！？
打定多dd抽技好，話哂打得咁辛苦

連續R十場超上藍

做乜浪費生命

分身2塊A精無撚用

屌,, 原來今次打夠5000分都係得9碎 , 上次都有11碎, 好仆街

255 ツカイモン
....
又加next order獸入黎

連埋斬龍95

next order 佢進d咩？ 無玩唔知

佢係魔王嘅惡魔進化族譜,
呢隻 > 惡魔獸 > NEO惡魔 > 魔王 = 巴達 > 天使 > 神天 > 究天
你當類似係咁 唔知佢整呢隻出黎意義何在,呢個你問Bamdie
超究極魔獸

出埋究 v 未來型態啦

出得黎都執笠

We trust Bamdie 既代言人，即係你

又趁5點前黎個預告：

下week垃圾+悟空+紅銹ver.up

「忠誠」
顱骨

係佢啦，最忠誠黎講，不過世界樹啲狗仔都唔少，又係猜測時間

又有兩種斷片

有滅級 滅級都會有extra stage,玩法同金剛個次一樣,仆街了

等睇復刻紅lin然後extra stage個高度化換VUP野咁樣ff就可以hea一周

仲諗住永遠都唔會出

姐係預計黎緊2星期都要抽晶

仲以為顱骨會係最後一隻皇騎,宜家好似搞到龍帝點都要壓軸出場咁

點解唔係忠犬

仲要下星期出塔，原來又掠水

PVP個30石,+宜家有嘅38石,仆街星期一唔夠石抽晶 ,好喇,星期三抽完晶,到龍帝就冇石抽晶,除非佢搞version up任務送石,唔係就真係分身打救

我已經放棄左龍event,,,,上次斬龍先得30碎
今個個隻先打得10碎中

出顱骨又可以打7碎hea一星期

正有此意

係差在佢換啲咩item
燈走晒啲好嘢先

明明以前有人吹奏3顱骨

俾我未棄我會整一隊

依家啲濕尻活動 限你換50碎已經收皮

我都會整一隊 磨到20round

me

高血防（如果冇改）估計頂到三招弱蜂技
魔攻=自動buff傷
9hits 等技晶爽皮

一拳巴打好耐冇見

依家墮碎派街坊 仲唔出暗晶局懞撚打
跟住30斷1c晶

友抽出小龍係咪叫我打多7碎測技

俾你刷抗

仲差3十幾碎先95，仲要得70石，望到時龍帝有得再換

放棄帝龍
打唔夠42破龍
得21
即in骨先

骨轉左物攻咁過癮

幫手推post

顱骨唔係不嬲都係物攻技咩拎支矛係咁轉好難係魔攻劍皇例外

邊度講轉咗物攻

無轉 當黑wiki轉左唔知
但十世無update既圖鑑係物攻
得digimon helper顯示魔攻
應該係個app錯

同埋要等禮拜一實裝先知

即刻廢十倍

未實裝佢話全體600傷都得㗎啦

燈
出無屬晶

今個月啲人勤力咗
每日3場都係keep 到500左右

係因為今個月暫時無乜野好打
有D又棄龍帝 進化塔主要R場
多左體打PVP姐

上個月每日3場
打到第3個星期已經89X
第4星期無就97X
係第4星期狂刷 刷到上91X
到結算係98X

麻痺係電腦手上到底加左幾多補正

耐麻既Giggs比機巨同鋒連麻8turn係咩玩法,我分身果40體呀

新網偵出破滅魔龍獸

素2 刷曜日中級？

想快刷中級,想要性價比刷初級

twitter見到
液晶化? 好似網偵咁?
但係液晶化好似同スキルロック冇咩分別,定當新寵出

咩玩法

好似純玩野對能力冇影響

純粹暴龍機發售紀念活動？單純好似打boss咁打？都似嘅